加藤屋，米線哥，同素味軒都係同一個老細

但其餘兩間好小人食

米線哥個酸辣湯幾正，不過冇炸醬但係有肉燥

推

推.

兩間都係癡住間加藤屋

加藤屋乜唔係同未賣俾日資嗰陣嘅譚仔三哥同集團咩？

今日聽店員講好似係五定六弟自己走出來做既品牌來

📣📣📣
加藤屋 (慈雲山)
慈雲山毓華街23號慈雲山中心地下1-3號舖

加藤屋 (太子)
太子花園街232-242號黃禮賢大廈地下M號舖

加藤屋 (深水埗)
深水埗元州街34號地舖

加藤屋 (荃灣)
荃灣路德圍12號地舖

加藤屋 (屯門)
屯門屯門鄉事會路2A號 H.A.N.D.S N區2樓N-204-206號舖

素味牽 (深水埗)
深水埗元州街32號地舖

米線哥 (太子)
太子花園街232-242號黃禮賢大廈地下K號舖

加藤屋：本店幾乎撐不下去

push

呢間米線哥好似新開

姐係總有資金開舖啦